鄧小強係咪已經失勢？

印象中好似已經成個月冇見佢公開露面

有新人上位啦嘛, 仲洗要佢同佢班condom仔咩

一個字
係

如果唔係
國安晨早係佢搞

figurehead

放假清ot?

拍緊開心鬼2020

劉賜蕙都係做樣啫

comdom即係comdom，
人地只會信國安，幾時輪到你個PK仔呀～

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

燉左

同十幾廿條女做緊愛唔得閒出黎姐

忽然一個念頭閃過
公安執法不受任何限制 抓捕不需公開 唔洗匯報 明面就係 維護國家安全
其實最大威脅係 3萬隻裝備尖銳嘅蠢popo

移形換影大法 暗換大患 逐步奪權 蠟裝

三萬器官

Condom之流全部冇晒影

係人地阿爺面前, 佢算老幾啊. 算罷啦 !

係，鎮暴不力，要中央出手，主要係佢係關鍵位置，屬犯罪情節嚴重個批，係中共官場，黎的係死罪

鄧小強偷偷給了負皮

黨國機器下冇利用價值就死得
全部都係condom

有咗蓋世太保同黨衛軍
仲使鬼要衝鋒隊咩

呢個月我地施加嘅壓力都少左嘅

冇錯，習帝不斷係重組啲武裝組織，包括軍隊，武警，警衛隊。
如果話佢唔搞嘅話先講唔過去

佢把雞仔聲諗起都笑

似弱智仔 同冇讀過書

估唔到咁有殺傷力

燉冰強

唔洗打飛機
佢過得好好

拉一派打一派
係咪應該扶植失勢嘅人
令佢哋內鬥？

又打飛機

猶差緊係猶太警察嚟

升左職睇埋國安部

有咩飛機好打
條友都仲掌控緊黑驚集團未落台

尋日先客串出過場咋喎, 樓主冇睇新聞 ?

心水清

屎忽鬼

比楊明

國安可能第一單要做嘅做係整肅警察部先

失勢有乜所謂？佢返工係求財，每月咬廿幾萬月薪，退休後每月有7皮長糧，仲可以移居英國，不知幾撚爽

（佢90年已經係督察，如果佢有參與居英權計劃，百份之百已經有居英權，但keep住持有bno，可以到退休時先換返本bc，因為基本法規定一哥唔可以有外國居留權）

喺安全屋？

Condom嚟啫

依家我變左做condom 日日要同D國安奶袋底

咪就係 得勢又係袋咁多錢 失勢又係袋咁多錢
都唔知開呢D POST打飛機做乜鳩

人地黨員來
到底有幾多連登仔仲未知所有cp都係黨員
成日係網上打飛機真係令人失望擔心

老實講
一年都鎮壓唔到
你係中共仲會唔會信香港警察
人地六四一晚就搞得掂啦

宜家中共肯定想慢慢滲透
一定要由最高權力開始

誇張d講 遲早有大陸人空降做一哥
宜家分緊餅仔比班副署長去國安部
就係遲下想食埋一哥個位

兒登仔鍾意打飛機

又ff人地失勢

係信鄧小強嘅話，
上年就唔會搵劉業成返去做二把手啦

後尾因為要趕走仲廢個條盧偉聰，
同俾佢坐正，先叫劉再引退姐

已成condom，夏寶龍就真係失勢。

Condom

唔撚洗做
又有糧出

藍天使

鋪好路畀公安武警落嚟啦

依家可以光明正大明正言順

唔知係香港邊個雞竇或者係半島掛

cp係咩意思
你點知的

直接安排公安黎香港仲合乎經濟效益

國安署個阿姐地位超然過超然 凌駕一切 飛到宇宙啦直頭

有武警進場
搞歡迎會比北大人

國安好用過班condom仔
支持國安 支持刁種!
lm過幾日pk tang出黎開記招 蒲頭

睇錯左做鄧小平

片好睇 自然會有人subscribe
好辛苦撐咩野？channel冇人睇你會點？

連登仔又鳩噏打j

阿q精神
講咗成年啦，唔厭咩？

牙強

mon sir 一定話比鄧sir 知，連登仔關心，甘鄧Sir就好快會出現啦。

成班港共賣港賊變晒扯線公仔啦

想上位？唔死已經要感恩啦

冇鬼用 小氣鬼 垃圾 鄧小強

傻仔 以為自己上到位
轉個頭俾人騎返

你中學畢業未....
定係三毛唔識字

有乜威脅
冇裝仲廢過廢老喇
一人一包冰就捉晒

去咗拍戲

咁身體健康 又大隻 又操開 換器官都ok

國安法一上佢都無位坐啦
3萬狗跟住落坑

人民幣出糧，包食宿，抵過養狗

之前冇國安就要警察打壓示威。

依家有國安，仲需要警察？警察又有警規，又要跟香港法律，一犯咗又要俾本地同外國傳媒大做文章。

國安名正言順，根據國安法鍾意做乜就做乜，自由度大好多。

小強出左名
點都會比返一官半職嘅
下面個d就。。。。

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

對國安黎講，警察同佢地啲屋企人，咪又係香港人。

你覺得喺新疆，做過警察嘅新疆人待遇會好啲？

飛鳥盡 良弓藏 狡兔死 走狗烹

Btw我深信佢冇事

支共直接接手，使撚條廢人咩

有國安 洗撚比面班黑警咩

止暴制亂、越止越亂
點信你?

失唔失都唔關我地事啦

成個月冇見佢公開露面。
又 hea 做。

學滅霸做農夫，返咗元朗耕田

佢行得太前

唔好俾佢走

...who?

成班連登仔又打飛機

依家劉刺蝟隨時騎住佢

幫緊國安刷鞋

唔係

咩叫撐得好辛苦
只係係屋企剪片拍片都辛苦
冇嘢啊嘛你
好心你就咪撚成日洗版阻住晒討論啦

唔撚得，好撚悶

黃係邊度？真心問

去左搵成龍學做黑警

點解你覺得佢重可以移民英國

agger
跟鄧竟成條路，
或者做大灣區跨區域執法機關主管等等呢d位

佢點解會升？
共產黨有機會落order整頓班黑警
下面果d完全唔守法、唔守警規
係共產黨心目中係會隨時叛變
整頓完就會升佢

條友五毛嚟

佢反對BNO 平權，入依個post 就記住開追故模式，支那狗嚟

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

連登仔不嬲天真開

唔敢話佢失勢 聽共狗點就一定

遲啲仲有武警

去勻哂各個屋苑屌曱甴乸

簡單講一句
中共點會俾講廣東話嘅人揸槍

其實公安武警仲更加守法守規
721 831 事件發生係大陸一定會比人追究

知太多野
為左老婆仔女倒戈就大鑊

警暴問題未解決，示威只會不斷
你估班建制議員唔知咩
但邊個夠膽出口？

公安武警邊度會走去蒙面？
全部都係係陽光之下做野
上次老解出力黎執磚已經係
件衫亂咁貼sticker？

李思傌

長遠都係公安做架啦
請香港人做黑警點知你係咪真心支持黨
唔係百份百共狗都唔會安心

721策劃人攪到而家咁仲諗住有得紮？
再比佢同葉虎上位仲唔軍事割據？

其實小強同啲偽人攬頭攬頸真係致命傷，支共邊有官員會當偽人係老闆咁擦鞋，自貶身價，咁樣令啲京官好睇唔起佢。

鄭月餓都比人架空，
小強有野叫佢出黎吠咪吠2聲

又用自己諗法黎打飛機 戒撚左呢鋪癮佢啦

係

好期待,一句condom真係唔夠

因為孫力軍收咗皮

調咗去負責公安局茶水部

可唔可以唔好成日ff咁多

香港搵幾個升做國安代言人，個銜頭已經蓋過警務處長，仲可以凌駕於政府，又有威嚇作用，佢已經無位刷鞋，無風頭位出。所以耐無見姐。

我講錯，唔係移民，係移居，因為佢好有可能透過居英權計劃，一早得到居英權

歷史上專制政權都係咁，搵班on 9嘅打頭陣，但又擔心佢哋尾大不掉，擁兵自重，最後都係要整肅、批鬥佢哋

一講小強，小強就即刻出現

港版國安法｜鄧炳強：立法具震攝力 警方將全力配合執法

聽緊所有請左好多女主播/靚女做白衫狗,靚少少都要被領導們...

邊有咁撚易呀

佢追完po即刻上水吠幾聲

炳強專用藍天使

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

有價值啊 八國聯軍嘅馬前卒 你都咪話唔光榮

連登仔打左日飛機抵晒

連登仔繼續打飛機

理論上係，唔通捉d手無寸鐵既連登仔咩

咪燈啦 陣間李家超退休 佢做埋局長添呀

OP 冇睇歷史，現在有東廠、軍統、工作隊之類進場，你補快頭重唔行開，找死

上連燈，咪認真。

係呀消滅白警25仔嘛，繼續打飛機啦

一直中聯辨直管，佢出嚟做下樣姐

你係呢到講一講，佢地又要安排佢出黎，報平安之有黨有信心有前途第x集！

揾左幾個鄉下佬落黎揸旗
懵炳強返得元朗啦

300公安落咗嚟，POPO已成condom

依家警察部冇白警,okay？

個撚樣有撚用咩
打手嚟嘅咋嘛用掉㗎啦
國語都講撚到唔清唔楚咁
屌你老母中央高官聽到頭都痛
仆街你都係冇前途㗎啦返去撈鄉黑啦

失咩勢？ 人地好食好住
不如話場運動收左皮 所以佢先唔洗再出嚟喎
你班人真係好撚鍾意打飛機

絕非打飛機。小強成個月都冇開記者會，冇主動就国安法表態，即使七一捉咁多人都唔出嚟講幾句嘢，應該係有啲嘢嘅。佢亦可能係世界仔，睇定勢頭先，唔敢再咁高調。
你睇今次唔係本地傳媒訪問佢，而係中央台訪問佢，都知係北京嘅政治安排，畀個機會佢露下面，安撫下佢啲下屬咁啫。